細數Danny Hung 拆散咗幾多pair 情侶

佢冇公開否認做人第三者
聽講佢以前都有試過搞到其他人分手
其實佢呢類男仔係咪個個女仔都會自動送上門

到頭來都係冇人識佢 so9sad

點解唔講下條女？

公平d唔好淨係講個男既

男既係狗公 女既都係臭雞啦

冇話條女好好
但只係想討論下Danny Hung 有幾叻仔
成功拆散幾多對情侶
但開完po 先發現原來根本冇乜人識佢
成件好事sad

又矮又柒。完

叫得慧儀都唔係好得去邊

who

冇人知